有冇咩建議俾廿中至三十嘅巴打？

冇

面皮夠厚就贏

六合彩

頭幾份工唔會長做
搵份潛力大嘅做
唔好鳩hea 之後會輕鬆好多

職場上呢招好屈機，但往往女人最活用

轉多幾次工，世界太多鳩工
儘早儲錢投資

盡早進修, 考取專業資格
升職加人工升輪到你

係時候考慮是否結婚
太老生小朋友同個仔, 冇咁多體力湊同埋同個小朋友玩

記住結婚係開始
生小朋友頭幾年係好辛苦, 無論精神上、財政上、夫妻關係上
不過涯過左就日日放工見到小朋友就已經好滿足

唔好聽連登仔意見

盡快走人

世界好大 識到條烏克蘭囡囡去果邊發展的話
好過係香港地月月捱貴租供貴樓

但係大前提 都要有舊錢過到搞生意或投息收息去先穩陣

結論：比心機搵錢

及早移民

唔好諗點樣升職，應該諗點樣轉工

要開始準備上management
可以轉工，但唔可以亂轉，尤其是唔可以用try and error嘅方法轉工

整靚LinkedIn profile 等agent搵

如果唔鍾意小朋友呢？

即係最好轉番同一個field?

投胎券唔係咁易

留係香港生小朋友已經fail

唔想移民，又唔係叻仔既
入政府好過

有一入政府一定要入政府 千其唔好聽連登仔講私人工搵到錢 除非你係人中之龍 如果能力中上至普通 政府完勝

其實行行出狀元
我就會話,記住要儲蓄
仲有要投資, 時間就係金錢
你批銀行戶口不如放股票基金

同埋, 結婚揀啱人, 唔好搵D好食懶飛大陸女人
香港女人好多都肯同你一齊捱, 公一份婆一份先過到

除非你一開波含住銀鎖匙出世或者自己有間公屋, 係人生贏家
最後建議你有個私人戶口唔好比你女人知, 有咩急事可以自己出錢...

揾工要諗下 career
唔係等開飯既話
唔好為左錢做啲鳩工

唔好上咁多連登 努力搵錢 盡早移民

而加開始一出糧就買哂落TSLA

轉條撚
中國肺炎搞死個職場

戴套呀

的確越轉人工越高
但行頭窄返唔到轉頭

利申：A0 毒撚
完全冇呢個煩惱

財經台

仲有要買美股

文職最難轉

人生規劃睇遠啲，想知自己適唔適合一世單身好簡單，自己一條友入次廠，接受到就好。

其實如果無做政府可以點? 等死?

但唔係單身唔代表要生仔

我有個仔關平, 比人起左底無得呃啦, 話哂過來人
結唔結婚, 生唔生仔, 真係要做足功課同準備
真係一世架, 而後生結婚, 有個伴同你一齊真係好D, 我都後悔, 應該再早D結
至於生小朋友就量力而為,呢個世代生唔生睇自己有無能力, 有無老人家幫手看/老婆或工人湊, 咁先理想. 唔好諗住一個工人攪掂哂.
至於人生規劃, 好多野唔到你話事, 順其自然啦老友

早d買樓，愈早愈好，樓一定只升不跌

每個人都有唔同嘅生活同環境，好難一概而論。
好多人都好遲結婚，好遲規劃。

呢班人能夠可以成功追番時間轉頭，好大因為都係錢。
好似鄭嘉穎，周杰倫，郭富城咁樣，有財力能夠追番晒所有過去，娶埋後生老婆，組織家庭。

香港係一個將資本主義演繹得淋漓盡致嘅地方，非常之現實嘅地方，好好識玩呢個遊戲，生活會更精彩

弱智離地撚

得罪講句文職係皮肉錢

只係用時間買錢

經驗嘅累積無咩野用 人工亦唔會有太大成長

盡早轉行/砍掉重練（從頭學新野）

白卡人士靠post個仔上位？

走呀
我叫你走呀

30歲人工冇100K就唔好再打工，盡地一鋪去創業

頭四五份工基本上決定後面
一係你自已有其他諗頭

唔好大安旨意預你會升職果D
有機會天降一條廢柴壓住你
番咩工第一日寫定辭職信

要追夢 做自己想做嘅嘢 好快啲開始
如果你而家做緊嘅嘢係你唔太鍾意做 而你有鍾意做嘅嘢 到你三十 突然間醒起 我仲有三十五年要每日做住唔鍾意做嘅嘢 嗰陣你就好後悔點解唔早啲停手 去追求自己想要嘅嘢

我準備申請公屋，攞白卡，咬老綜

小弟我準備廿半，文科仔
而家做緊份穩定office工, 感恩疫情下都冇影響
人工唔差 但6days返工時間
想趁後生同儲咗筆錢讀讀書考返個專業資格
想請問各位ching有無咩專業資格進修建議

個問題應該係轉field對你有咩好處
現實係轉field等如將經驗清零，你要考慮番個好處係咪足夠大
真係要轉嘅話就越早越好，同埋要了解清楚自己想同適合去邊個field，唔好做一排先發現原來唔岩，尤其唔好用未試過就唔知岩唔岩嘅心態去轉field

學跳舞

轉big4 考會計師牌

Big4 肯捱就出到頭

如果唔打算結婚或者結婚唔打算有小朋友
就應該積極找過適合的朋友圈
要知道人越大其實越難搵朋友可以互相照應
搵多一點興趣來做,因為體能、學習能力會開始下降

這個時候你可以選擇自己的生活方式
選擇自己居住的城市
但也要積穀防饑
因為10-20年後你會變成你現在眼中的廢中或者廢老
要準備好自己
等將來都唔好太廢!

如果一畢業就入左份全港獨家既公司做咁點
經驗一出去就冇用

個個月買arkk tsm Tesla

All in Tesla / bitcoins

要識投資

真

唔好話小朋友，大部分人聽到話要結婚已經驚

如果條女唔啱就盡快分手
唔好再徙人時間喇，你班仆街

要明白邊啲係寒酸老闆無前途，
呢啲老闆大極大個普，遲早慳埋你份人工，
明白邊啲可以服到內外所有人嘅老闆有前途。

留名

儲多啲錢

識人好過識字,唔好搵女人做上司既工

一定係儲錢 到你結婚買樓就知無錢乜都做唔到

ENGINE仔畢業一年
而家18k 同年畢業同學行公司PROGRAM 加左1x%人工
我就跟TEAM升，老細口講會想呢兩年升我2個GRADE
本身日常工作都係D ROUTINE既文件野
佢就安排返D要用下腦既野比我做(偏向SYSTEM ENGIN)
當每個GRADE加人工1X%
但聽同事講就算佢想升，寫到份appraisal好好
決定權都係HR手上
應該轉工定信佢，做多排睇下點先？

你個名...

條女唔識理財就儘快分手
徙人時間+徙自己時間

老細講下唔使認真

真呢d野唔係black and white你都唔洗太上心 老細講下又唔洗本

岩
你樓上條7頭已經導人生仔

呢個應該係比15至20
好多𡃁仔覺得連登仔講既嘢係真理
見多正評就以為係啱

投資唔好聽連登仔講 無一樣野會一直升

留名學嘢

做多啲運動，到40先諗就無力做

唔好成日睇人講點做，個個人背景經歷唔同
有人講到教你做邊行就得通常都係仆街